林鄭：許智峯誠信有問題 國際投資者切勿相信 共產黨做事有規矩

林鄭月娥質疑許智峯不可信

行政長官林鄭月娥回應許智峯及家人戶口被凍結事件，指許智峯是向法庭說謊離港的人，質疑是否要相信他的說話及對本港財政系統的指控。林鄭月娥指，政府做事有規矩，與在社交媒體的發言不同，政府不能過份披露調查進度，否則難以繩之於法，相信銀行亦同樣不能將個人資料攤開予所有人，呼籲判斷某人的說法是否可信時，要考慮他的前科，對來自社交媒體的假資訊，應該極為小心。

原文網址：

信邊個洗撚你教咩

共狗比妓女更不可信

前科

林鄭講大話次數多到數唔到喎

你當外國投資者豬兜咩，
人地醒過你多多聲啦

中英聯合聲明中的五十年不變、高度自治、港人治港
中共有無履行佢地嘅承諾？俾咗機會鄭婦你同你老細架啦。

哈哈，人哋就係信許志勇唔信你個爛臭閪呀

好似將許智峯同共產黨調轉全句先make sense

林鄭嘅前科係點架

有咩前科可唔可以講下

國際投資者切勿相信共產黨做事有規矩

規矩咪係，你家產，我來共羅～

許係有證有據

根本係冇得駁就轉移視線玩人格謀殺

被制裁人仕領導嘅政府可信？

林鄭：許智峯誠信有問題，國際投資者切勿相信 共產黨做事有規矩。

777乜證據都無就用人格謀殺

許智峯: 林鄭誠信有問題 國際投資者切勿相信 共產黨做事無規矩
Here fix it for u

林鄭：許智峯誠信有問題？國際投資者切勿相信 共產黨做事有規矩。

多謝柒婆提供笑話

但講嗰個人係畀美國制裁緊，投資者信邊個呢 by the way?

國際投資者切勿相信
“共產黨做事有規矩”

明哂

比美國制裁緊
外國信邊個？

異見人士就算用假護照離開極權國家，
西方國家都唔會覺得有咩特別
何況係用正途出境
人哋眼中只睇到你迫害到人要流亡咋柒婆

切勿相信共產黨做事有規矩

國際投資者又關你撚事呀？
別國呀

做事有規矩冇講錯呀
不過規矩任佢定, 亦都隨時話改就改, 事後先改都可以咁解

講前科
真係人唔笑狗都吠

冇人信你呀

全世界有眼睇
你咪慢慢玩爛自己個金融中心囉

有林奠背書,證明許勇100%可信

上海仔

如果齋講前科，你同你老闆...er...

許智峯冇講大話喎 真係去左丹麥交流
你條柒婆就次次講大話啦

人人有眼睇咩事
賤婦死撚咗佢啦

指許智峯是向法庭說謊離港的人

你比人制栽我點解信你
好人好姐會比人制裁？

當人外國投資者傻鳩咩 信你 你咁做咪仲衰 明知你條柒婆講大話 依家自己出聲 此地無銀三百兩 更加知香港玩唔過 走快多兩步

出黎搞笑？

賊喊捉賊

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

咁解釋下咩原因會封完又解 解完封先喇
柒頭一巴打完又打巴

777前科係殘女人

國際上 鄭月娥係同恐怖分子齊名既被制裁人士

好尷尬

共狗同你隻臭閪最可信

好似小學雞咁

由星火開始已經完啦

個名改做鄭月俄都係一樣

林鄭覺得自己誠信有幾多

大大力

講咩大話？而家法庭有禁佢離境咩？

仲有邊個會理個傻閪

皇后碼頭，囍貼街果d前科同人講誠信

唔通信你呢個比美國制裁既人咩 狗閪777

你侮辱妓女

是日笑話賊喊捉賊

中国共產黨最信得過？

攞嚟同妓女比都侮辱咗妓女

通常有咁上下錢都有番咁上下智力

香港市民質疑林鄭月娥不可信

句子重組

香港例外

被制裁者話人誠信有問題
哈哈哈哈

蚑那共匪學人講誠信

謊言治國中國共產黨有誠信

嘩…唔放圖得嗎？唔想見到

同我地講有撚用，你問下啲商家信唔撚信你，不過而家咁睇完全係想國家隊進場，洗走外資，自己黎扮國際金融中心

即係信得過啦

又黎先子生性病

石禮謙田北辰呢d 不知幾識玩又唔好咁睇少佢地

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

鄭月娥咁即係打「國際戰線」啦？
明顯顯示鄭月娥已經觸犯《港區國安法》。

唔好侮辱妓女

佢意思係咪咁？

”我哋不能解釋，但總之就唔好信佢啦”

一個有前科嘅人叫我要信佢

應該pin呢個

歷史已教訓左香港人切勿相信某些人，有D人比其他人更可信

是日笑話

一個已被制裁嘅人有咩公信力？

切勿相信共產黨有規有矩

許智峯: 林鄭誠信有問題 國際投資者切勿相信共產黨做事有規矩

How about this?

但你覺得劉package有智力？
劉package咁樣，純粹靠奶共上位既二世祖，香港大有人在

成個特衰政府加理ccp都唔夠許勇一個可信

林鄭老雞抹黑許智峯，未審先判，已觸犯『妨礙司法公正』之罪

本月最大笑話

國際投資者切勿相信共產黨做事有規矩

啱喎

人地有證據 你呢？ 見無得屈就屈人國安法

被制裁既人講呢d真係有說服力

佢老豆有呀嘛
到佢老豆死咗
無智力就好快玩完

呢d真正洗黑錢又冇凍資

律政司放生拒凍結資產
上海仔恐走資滅證
2018年09月24日

//黑幫和勝和前坐館泰國大毒梟「上海仔」郭永鴻兩度棄保被警方通緝，被充公兩案合共二十五萬元保證金。

兩案四罪在身的上海仔公然挑戰法紀棄保潛逃。第一宗棄保案，指他涉嫌在○七年一月至一二年七月期間，透過四個本地銀行戶口，清洗逾億元懷疑黑錢。去年十一月一日，在港島住所被警方毒品調查科財富調查組人員拘捕，控以「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」（俗稱洗黑錢）罪名..................

外界批評案件證據確鑿，卻遲遲未凍結上海仔資產，令上海仔有足夠時間處理懷疑黑錢，最新消息指他現流竄到瑞士日內瓦避難。

不尋常的做法令人質疑警方、司法兩把保護傘合力包庇放生上海仔。//

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

妓女尚可信 共產黨萬萬不可信.jpg

佢呃你一件事，但你封佢同屋企人戶口就另一件事，又想spin

林鄭月娥是向市民說謊賣港的人，全世界質疑是否要相信他的說話及對本港財政系統。

有規有矩又無啦啦就凍咗人哋兩代幾屋人三間銀行嘅戶口
你話無嘢實無嘢㗎

銀行戶口都無得用既人同人講香港金融

叫人哋考慮前科都有嘅，前科最花嗰個咪共產黨囉

鳩up咁多做乜哩，外國投資者自然會做應該做嘅決定啦。使唔使你教呀？

一人一個林太前科：
1）如果有市民反對就會落台唔做特首

點止

林鄭：不留任 不選特首

2016.01.22

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

不如大方啲講所有法例只針對反對派,其他人係唔會有事投資者可放心.

又係呢d招
唔係回應人地嘅指控
係人格謀殺人
收皮啦鄭月娥

前科咪死唔辭職

感謝讀者林鄭提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

唔知許有咩前科

剩係記得777一次又一次欺騙香港市民

唔選特首
做唔點會辭職
皇后碼頭
送中事件

笑撚死
叫人信自己

佢真係幾女班長架喎。

嗱，我而家同你講呀下，嗰個壞學生黎架，你唔好埋佢咁多呀，我地先係好學生。

傻撚咗呀佢

啱，切勿相信共產黨做事有規矩

對唔住 係無人信你班執骨賤種多d

倪匡都話自己冇講過呢句野
因為佢好尊重妓女, 咁話妓女係侮辱咗佢哋

是撚但啦 話知你

全世界都冇誠信
終國先有 下略

最冇誠信嘅就係共產黨同林奠條仆街

兒子生性病母倍感安慰

尊重下妓女

笑話

佢真係當人on9

反話大王

E 個先係事實

人格謀殺

前絲都唔撚信啦

人地識分啦 你條777邊個識你

林鄭：許智峯誠信有問題？國際投資者切勿相信共產黨，做事有「規矩」！

正是

保安局局長凍結完資產
律政司又解凍
國安署再凍返
一定係許智峯問題啦

唐早逝老豆香咗都好耐，又唔見佢玩撚猿

屌你老母，臭閪特首！
聽佢講完，人唔笑，狗都會叫。

呼籲判斷某人的說法是否可信時，要考慮他的前科

呢D叫唔叫欲蓋彌彰

笑撚死

無料到就玩人格謀殺

前科？

777 咪on9啦，人地一早已經Check 咗佢係冇誠信，仲俾人制裁，講咩都冇用

真事

一早已經叫哂班支那廢老同藍屍信黨，所以佢哋先輸到仆晒街
依家又可以叫佢哋信多次？支那真係次次都贏

國際投資者切勿相信

即係大型基金開始走緊

唔通信你咩西女人

你唔好侮辱妓女，人地妓女最少都係正當職業黎，仲要服務大眾降低性犯罪，對社會貢獻良多

邊個係人，邊個係鬼，市民有眼睇，使你教？

我信倪匡

搶手機係柒既....

人質外交做得好好添

同中國人講integraty

d

真係唔可信既洗撚你講咩
望下你個基本法腐乳 一國兩制 司法制度 垃圾會同新聞自由先啦

有規距
最大贏家
責任不在我方
Win 兩次

信林奠一成, 雙目失明

on9
封 → 解 → 封

再見富時羅素 MSCI

佢哋會話無變過，吹咩

無做過=有做過
有攸過=我想你死

8964無死過人

叫我點撚樣相信

笑死我咩, 共產黨有誠信

配合共匪去欺壓香港人的妖婦，你學乜人講『誠信』？

笑L死
當啲人蠢嘅 邊L個會信共產黨
共產黨嘅所作所為 大家有目共睹

有時睇到依啲標題會分唔到係老衲9up定真 係咪正常

柒婆話唔可信既人, 先至係最可信

皇后碼頭

畀d 時間佢
佢好努力架喇

真係當人地弱智

正一老雞煲貝殻！

唔通信個 SDN 榜上有名嘅人咩？

如果誠信有問題 法庭就唔會批佢可以離港啦

政改袋住先會同市民傾

律師樓bank statement 都po 埋
係咪要閂左間律師樓佢

好多人係建興排緊隊㗎

民選議員同你呢個委派黨員比
邊個誠信有問題？

有人上任時講過主流民意令佢無法擔任特首
話會落台既人係邊個？

（當然真實潛台詞係指，當香港主流民意影響到
委派佢做特首既北京高官地位時，佢會順應黨指揮辭職）

佢知唔知自己咩料

反送中之後， 藍屍都屌9佢，唔信佢啦

睇吓自己個樣先啦臭閪

你俾人質疑，人哋就俾埋律師樓任你查，你就反駁乜有力證據都冇，當啲人戇鳩？

柒婆仲繼續打緊飛機
但係全世界已經有眼睇

證明佢好驚人走資

掉返轉
要有咁上下智力先搵到咁多錢

林鄭係咪走火入魔 當住全世界面前講呢啲柒嘢

講咩撚啊 全世界都知啦

誠信？

邊個話唔選特首？

其實太多
經佢手拆咗既嘢又未重建又未安置
當年係威係勢要拆丁屋僭建，影都冇

前科？
你真係要講前科？

共產黨大把前科我都不便列哂出黎

呢句說話內有兩個笑點
1. 林鄭話人誠信有問題
2. 共產黨有規矩
笑撚死

又話唔會選特首

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

林鄭有信用卡？

由共產黨臭閪把口講出嚟都無樣嘢可信

上面覆你班on9仔乜撚嘢事

睇左成年狗賊啲規矩
真係

有錢低能嘅比例其實多啲

19年前仲有幾條未死晒
而家已經全死

方向正確

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

今
天
用
匯
豐

明
天
會
被
封

屌你老母
你個gag爛到呢

政敵做嘅野 幾時會係啱嫁

收皮啦分化撚

被制裁國際恐怖分子學人講誠信

睇到標題笑咗出聲

好鄰舍又點計

戇鳩

一個唔可信既人質疑其他人唔可信

誠信俠

行政長官林鄭月娥回應許智峯及家人戶口被凍結事件，指中共是向法庭說謊離港的人，質疑是否要相信他的說話及對本港財政系統的指控。林鄭月娥指，政府做事有規矩，與在社交媒體的發言不同，政府不能過份披露調查進度，否則難以繩之於法，相信銀行亦同樣不能將個人資料攤開予所有人，呼籲判斷中共的說法是否可信時，要考慮它的前科，對來自社交媒體的假資訊，應該極為小心。

無睇過倪匡掛

共匪可信！共狗可信！笑撚死

haha

呢句好似出自陳世雁

明明做緊政務司司長嗰陣話一定退休
之後彈返出嚟選特首

國安法只會影響極少數人

現實：拉哂佢地返去，告佢地違反國安法

林奠犯左技安法

你睇下林鄭啲前科

人唔笑狗都吠

成為逃犯天堂既香港，
巳証明哂文明國家對你班共狗既評價。

淨係呀唔知邊個邊個，個初心都變咗好撚多次啦

呢句係我印象中第二定第三個大話

on99

外國投資者信奉嘅係邊種價值觀
鄭月娥你係外國投資者心裏面條蟲

英中聯合聲明都撕毀，係國際上強國已經無得再兜，
777同趙立賤，只係繼續麻醉洗嗮腦嘅藍屍。

癈老版